大家比女仔拒絕的感覺係點?

我竟然冇乜感覺
我係咪有問題

你覺得連登囝有機會比人拒絕？

覺得人生無意義了

有種放下心頭大石嘅感覺

其實...我當你係阿哥

感覺呢D野會慢慢咁出黎（唔知你明唔明

比人咁樣拒絕完無耐

好似比針插咁

未試過🤔

只能傻笑

All or nothing

一早表明態度的好受d
最難受的係明明大家都有好感,因為某d原因搞到避開自己

唔知 未試過